其實為左已經番唔到轉頭既感情而傷心真係好傻

有個朋友，曾經想同男朋友分手，最後男朋友挽救返。
復合呢幾個月，見到佢地貌合神離，好似夾硬係埋一齊咁樣。
諗起我當年同男朋友分手之後一齊返都係咁樣.....
依加諗返起，其實當初諗得分手，就已經一齊唔番，再落去都係強行續命。一段無婚姻既感情，女方既損失其實真係好大，同時亦好痛苦好難抽離。
想同各位講，決定左分手真係唔好夾硬返轉頭，天涯何處無芳草，長痛不如短痛，依加仲有少少後悔當初拖左一年，其實個一年真係唔知一齊為左咩。不如早少少分手識多D新異性好過。
同時我都希望呢個貼子我朋友會睇到，有些事情當面講真的不是咁易.....

傻咪傻 你理撚得人咩 屌你老母 人地想點係咪次次都要問過你先？你含撚啦

純粹分享過來人經驗，我有幾個朋友同我諗法都是一致，所以想同各位分享一下，不論如何，多謝你既意見。

多謝你分享 近排分手一直都諗要唔要番轉頭搵佢復合
雖然心底裡都知道唔會有結果 但真係好唔捨得 得閒冇事都會諗起佢
明知大家好唔夾 但都係度幻想緊
多謝你話我知 逝去感情真係留唔住

我夠係分享過來人經驗🖕

關你撚事 人人都一樣架咩on9

可以分享一下故事嗎

已經分享左🖕